---
title: Attaquant magique
titleEN: Magical striker
source: "Playtest Pathfinder"
layout: block

#PARTIE PROPRE AUX AUX BLOCS TECHNIQUES

#Action: (rien), 1/2/3 (1/2/3 action[s]), R (réaction), L (action libre)
action: L
type: don
level: 1
#Rareté : C (commun), PC (peu commun), R (rare), U (unique)
rarity: C

traits:
  - sorcier
prerequisites:
frequency: 
cost:
trigger: Vous terminer d'incanter un sort autre que sortilège à votre tour.
requirements: 

summary: "Zone d'effet agrandie d'1 à 2 cases"
---

Vous siphonnez l'énergie résiduelle du sort dans une arme que vous tenez. Si l'arme n'est pas magique, elle devient une *arme magique +1*, et une arme qui est déjà magique voit son bonus augmenter de 1 (d'une *arme magique +1* à une *arme magique +2*, etc.). Ce bonus ne s'applique qu'à la prochaine Frappe que vous portez à votre tour et est gaspillée si vous ne Frappez avant à la fin de votre tour. Vous ne pouvez bénéficier de l'Attaquant magique qu'une seule fois par tour.